勇武大佬帶隊vs左膠帶隊

我一定係義無反顧跟住勇武大佬

跟